強烈要求南韓免除孫仔兵役!

世界強隊